[突發] 民意急轉直下

林鄭月娥的支持度

文盲?

唔識睇正體字？

邊個急轉直下777？

小學未畢業？

82%受訪者認同示威者衝擊呀

扶搖直上呀

唔係點引到你地入來呀 我係十八萬分之一！

推呀

keep住cap圖呀，睇死佢poll完喺句尾加字改意思

唔會咁仆街麻

推

投票結果 (349180人參與)
認同
83%
不認同
11%
無意見
6%